[心理壓力]高調落黑警全家降頭、打佢地小人、放鬼仔咬佢地work唔work

我見好多香港人新年做好多意頭野
尤其老人家
唔做或者做錯左會覺得全年唔吉利，唔好意頭，感覺唔好

如果我地咀咒佢地
咒哂黑警全家包括老人家
仲要高調做俾佢地知
先唔論有冇效
會唔會構成巨大精神壓力
甚至疑心生暗鬼成日形住俾野跟

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

念力抗共？

係21世紀嘅四面楚歌

攻心為目標
有超自然力量就bonus